點解咁柒都可以做youtuber?

喺recommended videos嗰度見到，痴撚線 又唔靚仔，講啲嘢又戇鳩鳩咁，點解咁都咁多人睇

Stop making stu唔識串

樓主好柒

樓主咁柒都可以做

做YouTuber不嬲唔係靠樣